[有圖] 女特意穿旗袍來「示威」：中國人一定要爭中國人自己的志氣，長自己的威風！

垃圾po

旗袍係參考滿清旗人服飾創製，始於民國流行

有漢服你唔著？國安法拉9你

游b 仇b?

旗袍我淨記得email

呢件叫旗袍？

如果條女有黃蜂腰曱甴肚,着旗袍真係好好睇.

唔使cut 都知道唔開胃啦

飯都 嘔返出黎
咁既衰樣
好心死撚左佢啦